原來Karius踢歐聯決賽嗰日受到腦震盪

we have concluded that Mr. Karius sustained a concussion during the match May 26, 2018.

At the time of our evaluation, Mr. Karius’s principal residual symptoms and objective signs suggested that visual spatial dysfunction existed and likely occurred immediately following the event. Additional symptomatic and objectively noted areas of dysfunction also persisted. It could be possible that such deficits would affect performance.

on9完未

佢腦震盪左兩季

醫藥費claim 番公司

撞完之後兩分鐘失第一球

睇名都知on9啦

最先炒蝦拆蟹話要賣佢果啲利撚呢

重賽啦

重賽啦 想睇5:0

x拉莫9x(

拎返個冠軍出黎之後重賽啦

理撚得你 冠軍已袋 職已辭

塊地太硬撞親個頭

痴線應該直接將個冠軍俾返利記喇

更衣室比心打姐

樓主幾時割包皮?

利記好彩到抽唔中 巴塞 拜仁 祖記 PSG呢D強隊
是但中一隊已經出左局啦

皇馬就唔好彩到中晒拜仁 祖記 PSG
但係都贏到冠軍
睇來利記個場決賽係贏得最輕鬆囉

塊地軟 d 咪撞唔到